[牛角包名店] 藍扮黃八折優惠蒐集醫護資料篤灰

買個麵包都要攞人資料仲唔係鬼？
事敗仲要IG屌人西客，見勢色唔對又delete post。
各位醫護要小心, 呢間野要抵制

咁撚仆街

推

仲要講到自己幾咁委屈咁

抄資料仲要問埋staff ID好離譜但係點篤灰法，唔係好明
睇文好似冇問過有冇入工會？

Push

抄職員證
藍絲都好多做護士

咁抄資料黎做咩?

Up

ig story篇文閪到

係信得過醫護手足既望一望張證就足夠啦

抄低資料咩居心

第日光復左立碑歌頒?

冇品穀三間鋪頭地址

荃灣大河道100號海之戀商場G18號鋪
灣仔太和街10-20號福和大廈地下B舖
佐敦白加士街61號地鋪

加入藍店地廿

地址

G持

間麵包鋪都on9，大學生買學生戲飛都係show學生證，駛鬼抄人資料，係我都寧願俾正價，一份個人資料（名+職業+員工號碼）都唔止佢一個包既價錢